未訓既咪入黎傾下計囉（224）

You won't ever be alone,
wait for me to come home

巧巧聽

Lm

楚楚好叻

3！

叻

媽媽

但你又可以同佢wtsapp到既，點拎電話？

影相係咪好靚

推得咁快嘅

呢句話由你講出嚟特別好笑
因為真係弱智嘅人唔會覺得自己係弱智

大家比少少時間我
講句野

講

ok呀 有wipe鏡真方便

痴線融入得超快

想訓呀？

唔俾

Buddy巴打
我唔知佢有無男朋友 我諗應該無？佢都係超文靜唔social嗰啲嚟 我諗應該無
女仔已讀人好正常？認真？
我聽其他人講又話唔係 話正常都會覆下

3
2
1

我係佢女朋友

我應該得既幾點先

開學前識 無佢電話號碼
tg傾

睇到未？

睇性格架姐
可能諗唔到點覆

講完了 多謝 我喊陣先

咁好啦
佐佐唔比恰我老婆

可能熟左就好多野講

oj

大家忽然認真

佢性格係好文靜 唔鍾意social嗰啲

佐佐好霸氣

驚西咩我哋又唔超過十個人又唔係幪面

唔識跳
唔通你係MK仔

一定唔會 放心喇
食左藥未呀

有冇相睇下

咁又係好多人都係熟咗就開始講一堆無聊嘢

勾手指尾先🤙🏽
食左

係女朋友面前係要威少少

我都唔識

lmmmm

時仔！！！！

咁更加要慢慢接近
唔知幾時會chur 親佢

瞓完個教 又推爆兩個

一齊喊

你班友咁快

家姐

肚餓

架架你有見地
禾巧傷心

佢地bot

係旗津

我食左幾啖飯....

幸幸

你仲要去咗隔離恥笑佢

靚！

自己知自己有幾弱智

食時新

deedee

真 長期online

你要早d休息

我都係

唔係執左咩

我屙咗兩日

但都散咗半年 唔知復唔復合到呢

嘻嘻
開心

好靚

時興隆

佢有女仲咁多野講

希望 但係我唔識進一步

架架

唔係話機會率嘅問題，唔好抱住一定復合到嘅心態因為太高期望的對件事冇用，不如順其自然靜觀其變

試下飲寶礦力 好似幾有用

推post呀嘛

成日恰單身狗
如果喺波台一定屌到佢反肚

影左好多日落相

想跳落去浸水
好靚呀

你典牙

Join

勾！
咁就乖喇 今晚要早啲訓

Errrrrrrr

你開心我都開心

做咩咁嘅樣

如果有白卡我就斬死佢

唔想又行落街

景靚姐

台灣啲景100分

唔好再諗喇，我叫嘅

掛住你

叫foodpanda

餅

最近又淡咗啲 好似麻木咗咁

你

曳曳

join

大家快D幫手report,內有bam圖,限時分享
未訓嘅咪入嚟傾下計囉（221）

一齊好開心

叫佢買寶礦力

好污糟架
天氣好好重要

反浮仔聯盟第一次召集！！！

楚

我要爹吔

你因住成個account都delete到時就真係好好笑

好方便

我乖乖

你咁洩洩唔得咁架

楚楚永遠支持你

係

仲有冇撞到

收到風參加者條隊由沙頭角排到牛頭角,再排到舂坎角

比啲時間我啦

真

唔想同你講嘢

keep calm and

而家心情好差

我唔知你同佢既對話大約傾啲咩
要拿捏得好好，俾個女仔感覺你唔係溝緊佢，但又唔可以悶親人
同埋話題要吸引，我自己做法係多啲串鳩佢，佢就會想串鳩返你。
如果你問，今日食左咩呀，去左邊呀，呢啲野你唔係佢邊個你唔洗交待
最好就問到有共同興趣，有共同活動，可以約出黎

扁桃腺發炎都唔訓

咁我笑

唔同感覺
好陽光既感覺

支持媽咪

排撚到去長洲都仲有呀

我乖乖架

熊仔同你同一伙

又恰

支持？

why

係 特別係海邊

我之前去泰國
好靚個泳池

me too ar

台灣啲女？

1點訓ok?

熊仔 熊仔 我地支持你
媽啊 好老土啊

我知你最乖

真 一隊

排到落海 小心畀魚咬

？？？？？

so 9

淋巴同扁桃腺係同一個位咩

國境之南

熊仔 熊仔 展開一雙臂

依個真 有人生意義了

我愛台妹！

媽咪

我都叫過一次

長洲唔押韻

尷尷

真
不過都貴

咁sorry我記錯咗我記得佢之前講過十二點

較咗色調啊

3個人喎

我....我盡量

奇仔

要趕assignment 眼又痛
仲要見到垃圾post
仲要畀人笑
雖然我都笑緊
但係心情好差

我今日心情真係好X曳？

收聲

支持

怎怎

奇奇姐姐

就係你吹走晒楚楚d桃花 < this

聽日你就返黎啦

咁都仲笑得出

走人先

怎能眠

邊度排隊

要食雪糕

食宵

有興趣一齊攬攬嗎？

bad

假

哦 所以

淋巴周圍都有

3人行必有我師

反正都係送上黎架啦

而家冇心情

唔好望呢啲細節嘢

天空之鏡個啲？

咁惡邊有人要

咩黎

又係浮狗累事

但長洲有大魚蛋

我都要早訓了
feel到自己身心都唔健康

我叫過幾次

你咪阿毒

幾時帶我去旅行

係
係香港等你返黎

南弟

反浮又添一大將

記錯sorry

終於讚我

淋巴喺條頸周圍都有
扁桃腺只有一個位
常識 應該都識

一齊打

我係桃花,我痴住你

eat me

唔笑你了

奶

Errrr

可以跟你做愛嗎

有咩

眼瞓 又想睇波

無隊可言

你慢慢笑

推到好快

你點知的

攬哂所有人

聽話

等你好返啲！

但訓教有咩用

無啦啦又多左十零個人

無啦 對上十月頭

兩樣同時做

幸幸帶路！！！！this way

@畢嫂

架架一齊訓好無

good evening sir

早啲休息

你唔可以

熊仔fans club

得啦知啦

我唔恰人的

我的心真的受傷了

反mk

好恐怖 我咁樣覆完應該又多一頁

係呀 香港 啪啪啪

潛一潛先

畢嫂支持我ｇａｙ

都話畢業

我唔會讚你好好 皆因我放負 心情好差

好準備好了

怎未沖涼不能眠

好！

煮緊麵

咁似魚b既

日行一善

細節野先要睇清楚嘛

頂

連登絲打都係癲癲地

唔好打臉

沒事了 對不起

餃餃

放完就開心返 大家聽你放

我都要 應該最後一個comment

今晚冇咩好睇

想食串串燒

唔會有人入

但好高汁

好呀

謝架

好

我食左了

唔好起我底 sorly

勁過avengers

冇嘢就收聲

間唔中一次ok la

好奇

Me!

like it?

光復浮仔

你係梅花

人人有責

我都係楚楚fans club既人！

家姐都

又食緊繽紛樂

加一

我意思係記錯左你係淋巴定扁桃腺發炎

怕醜了

唔夠休息會發燒
發燒去唔到旅行
自己揀

兩個位黎架！

又笑人

wow 又真係幾靚

耶～～～～

你係蓮花

我....我休息

我等緊你

轉個頭就冇嘢

ip都唔洗check

支持笑笑

投降吧,你沒有辦法

做咩

笑埋你啊！

我唔驚你地的

好返先啦
乖

出於污泥而不染

忍唔住笑

唔比！！！！！

早抖

我知呀

因為你笑我

熊仔好好笑的

等你

知道

大家都笑你的

don’t miss me so much ar

未訓

我個肚腩又返返嚟
呀！！！！！！！！

你都好好笑

點解唔比

假！！！！！

笑你笑人

你應該要話唔知....
你知！？

識啲野

緊係
我影架ma

推得好快 追唔到

係連住我同你

真
唔信就算

好喇喎

乖

餃餃有potential

無囉

專業

頂你笑左
你識玩呀

最後一個回覆呢

佢從來都冇走過呀

我有咩好笑

因為佢係我老婆

從沒離開過

你地係笑料sssss

好爛

我氹左你,幾時氹返我

咁無關係架

鬧我了

算數啦

真係好好笑

魚b唔會嫌棄我的

影嚟睇下

好好笑

開定225-230 都得

佛都有火
雖然我唔係

Errrrr一時間有啲難諗

Very miss wo

你都係

你都傻既 我咁醒

我頭號fans

唔比

我唔係 我好型的

走

me miss u much much more ar

緊係

join
燒豬

我見唔到

嗚

唔好唔開心喇

我都覺

老婆最好了

咁型邊有咁易畀你見

更好笑

叻叻餃

頭先燒左隻牛 好彩無放煙花

我懷疑我淋巴有事
我呢星期成日都手腳麻痺

女呀女 肯休息未

睇醫生啦 唔好拖

有冇諗到我唔想見

一係放炮杖

你鬧me I sad

秒

冇你份的

你連唯一既女朋友都冇埋?

重有咩叻先

check我啦

早d休息
準時食藥
介口！！！

師傅要睇醫生！！！！！！

正常都係唯一架啦

未

人鮮奶

熊熊乖

梗係冇我份啦 你都係青山

好dry咁喎

EX係台妹 住過一排

知道 唔食啦

部腦 3皮野 一獲熟哂

我可能就死 老了 串鳩楚楚既責任就要交俾你了

佐佐

知道啦師傅

我頭先仲叫你去睇醫生
你快啲死

定個時間我

常識

打左幾個黑痴

我以為講緊燒肉

咁黑心

我地同伙 噓....

緊係啦

我老婆話1點

手腳麻痺點解關淋巴事

攬

換左隻牛應該無事 仲有人打機?

好 就睇下你今日乖唔乖

真心喎 燒咗隻牛 咪即係燒韓牛

兩個月前係無架

餅餅係咪你落藥毒師傅

我乖

我覺得可以

你有左?

我死都拉埋你陪葬

應該唔關事
飲多凍野？

好想食

大家幫幫忙我手速慢

渣

1點01分重見到你 知咩事喇

唔係話塞淋巴 以為有關

梗係唔係
師傅係比其他奸人所害！

應該係你膊頭 神經線 拉到
真心要去睇醫生

我唔想a住死 比條生路黎行

半個鍾半個po

煮飯

我唔知

好耐冇食過燒肉
好想食糖水
好想食大閘蟹
好想食雪糕

對唔豬

老實講你幾歲話

有奸人

知道bb

楚楚

塞淋巴會腫起 唔關事

到時咪知

그려본 네 기억은 Blue

係我地入面之中
我估係浮雲

咁我可能未死得

真
會成身走

公仔字

你地睇到啲咩？我咩都睇唔到

講緊肚腩

你當我傻架

梗係未死得 你都仲覆

原來係浮雲

又係佢搞事！

依定驚都無用

왜?

正

唔開針

乞u

好耐都冇燒肉啦

攬實

師傅打算點處理佢！

sor
錯acc

頭先係你問我

想問一句 而家傾偈 同tg傾計有咩分別

一定係！

睇到你

我屋企煲左湯 走先

不要再說了

屌

塵埃xxxx

估下

滿門抄斬

你的眼中只有我？仲有男朋友

攬實唔好走

徒弟幫你

架仔有心事？

重想呃邊知

好想食燒豬腩肉
好想食燒牛肋骨
好想食牛舌
好想食燒魷魚鬚

記錯左角色設定
架=口賤, 楚=傻

仲有我

唔記得了

你地好快啲買返電話比我
仲有黑超都未買

錫返

之前咪估過

後者

我窮

拎紙寫低未

連登傾可以不斷有新人自由入場

原來有setting

未熄火

師傅知你對楚楚落唔到手，佢交俾我，浮雲交俾你

閉嘴

窮到鬼都驚

Tg grp放 link一樣

係tg嘅話我淨係會睇 唔覆

Muah!

好down... for no reason

唉

你幾時先肯放～過～我

點解喎

想你快d 好返

好有分別

可摸耳放過楚楚

推爆呢個post之後就去做assignment

記在我心
楚永遠都傻

咁奇怪

明白了
有大家陪你 仲有我

我都會冇咁活躍

我巧橙

長年活躍

科學黎講 唔關事
多數係血管同神經

你口賤

你傻

我要我要健康～

我地講學業
都係問兩句咁 然後就完
我真係唔識追女㗎 好煩惱 我都唔知究竟上一個係點追得成其實

唔聽話就打針

飛機師：陳健波係垃圾，陳健波係太監，我收回！

比你睇

識煮咩餸

其實我唔傻

嘻 我唔怕打針

都係嗰句
上網問病 只會越睇越心驚
有人試過係關心血管事

真 我大愛

岩 打！

咦 我都大愛

家常便飯炸

你師傅針對我

我自從返工朝早同晏教都爬係枱到訓就變成咁
而家屎忽坐耐左都痺痺地，爬係枱到訓係成隻腳一郁就俾針拮個隻

打麻醉好痛

我尊敬師傅 我都幫你唔到嗚

都好呀 識埋煲湯都好勁

點解

坐骨神經 你坐得太多 少運動 手腳麻痺

驚驚了

捉住佢

未到1點 我地放長雙眼

各位保重

懷仔同佢老婆好sweet

我搭唔到嗲

笑左,多謝你

都係扔曬d野落去

我始終都係徒弟
而且我唔想被逐出師門

未打過咩

而家都係

真
10指緊扣

唉，返工日坐五粒鐘，返到屋企長期都係坐
明明都有發下夢，返工都做下勞動野

唔緊要啦咁..

追返以前d cm好怪

係 只要set好timer 較好個火 安心等候

嘻
少少痛啦

你做埋我徒弟咪得

但我同你係同一伙

我已經熄曬通知 唔想睇

懷仔好識氹馮小姐

用火煲

有咩著數

因為已經過咗 傾計嗰一下

好sweet
好老婆

會整已經好勁

yeah

巧

懷仔以前幾型

你話唔驚既

係羨慕

好sweet！

我可能淨係覆emoji

開頭一星期我都覆 而家唔想撳入去

你無得羨

咁你呢

因為痛痛

係咪你個姿勢衰阿

係咩

煲湯先最易

好正

Btw 有人話佢似連豬

除非人哋tag我就覆
連登已經佔咗我大半時間

譚文豪好型

係呀

個幾秒痛

剩係識煮公仔面

撚狗

驚驚啊

真係唔識

我有睇到 痴線

google左坐骨神經痛，我腰冇問題唔痛
但佢話長時間坐，搬重野呢啲我係有既
可能傷到啲肌肉

你sweet

tg同識嘅人傾就係fd嗰種feel,但連登係匿名，有咩心事都可以傾，同埋無咗年齡嘅阻隔，尤其是老D嘅有咩唔識都可以上黎問/傾，後生嘅又唔會驚話咩細教大好威，真實面對面會有依D concerns加嘛。我係咁諗

可以試下加丸 切開一半開花
或者加蟹柳 切粒粒

Google

未訓得，等緊D 野行

陳陳

佢又抵比人串嘅

無心機搞咁多

以前日日中學都係咁樣伏係枱到訓架啦，唔認老都唔得啦屌

坐姿唔正確 成日唔旭 手腳梗係麻痺啦
坐得耐都腰酸背痛

唔知有無阻到佢個收成期

其實係我懶

有道理喎

我認得你

食得開心啲

但係唔係五個鐘頭唔旭呀嘛
瞓咗一兩堂你都會旭啦

咁先煮比你食啦

唔好暗戀我

你知就好

架文豪型唔型

早知唔話你聽

佢仲要做呢個

我驚我個post呀。。。。。。

依度唔係第一個po就入黎嘅全部都有D搭嗲功力

拉下筋應該有幫助

喺連登OK既
現實就不了

驚咩實del

好有愛呀

如閉著眼你面容在變淡
如閉著氣當天氣氛消散～

Del 埋ac

呢個真呀

少運動血液循環唔好
坐得衰又壓到啲神經
緊係痺啦

我明明每日都行萬四步

有冇gif

柔b

就快忙到死

我講下笑啫

你去cap

有咩問題

支持奇仔

幾時有得食

零晨忙咩？project?

覺唔覺得呢個youtuber好似連豬?

奇b打氣區

好撚chur吖屌

加油呀奇奇

mt proj asm

我有睇

你想呢

但係你唔旭咗好多個鐘頭

我返工都有行架，一定多過你地囉

絲打好似今日interview黎?
無追po 順利嗎？

你最型啦今日

地平線上也有我為你打氣

抱抱

真...

依家

係！！

冇所謂 唯有之後睇你哋post

佢覺得盡咗力無愧於心

有人記得小妹我！
一切還好 已盡力
做好自己了

覺唔覺得呢個youtuber好似連豬?

#127 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好笑笑

好sweet
有人記得我

今日屙咗屎未？？

但係我會掛住你

個3秒痛

多過佢地咋 無我份

希望在明天呀嘛

摟屎忽為你打氣
仲唔去做野!!!!!

唱比我聽

我唱咗愛是最大權利

呀～～～

係咪真架

笑到

死黑警

咩叫單非鏡雙非鏡

我知，一定係上次yoga後遺症，拉到我啲筋斷哂

又唔做野

啱啱返到屋企

憑我徹底的勇氣

去開邊度做

係 之後就唔痛

坐得仲多過我

你係咪嗰啲條筋硬都痴線嗰啲呢

我餵佢食野呀
唔係唱歌

跟哥哥去玩金魚

我唔信，你地成日私約，出到黎一定係咁講野講唔停

巧驚

但係我冇

人讀牙蘇，我讀牙蘇，點解人哋咁hea

無人約我

Sweet

個陣合埋眼

有排喎

好明顯係，上次上堂俾老師屌

會

我自己有魚玩

因為你想上u

硬筋

用力個合埋眼

bob叔真係好得意

覺唔覺得呢個youtuber好似連豬?

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我最中意依個

懷仔

我都想問 又驚畀人笑我無知

愛是最大權利

孟子曰
故天將降大任於牙蘇人也，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚balabala

點解其他牙蘇咁hea

姓賴

有冇見過兩條金魚打車輪

笑到抽筋

拉多啲
我近排啲筋硬返

已盡力就得
反正interview既野好多黑幕
揀咗第二個都唔代表佢真係叻過你

（連豬）

佢地上唔到u就會後悔

我約你

佢痴咗線呀！

懷豬與馮小姐

真心 佢真係好正
有無睇佢扮林鄭

你玩魚!!! 你玩既!! 仲唔死!!

拉筋好驚拉傷袋袋

我一路拉一路上連登
我仲未可以彎腰手指掂到地板

禾想咸

我都想知

毒撚圍爐

我冇呀

過來人
某ASSO yr1 讀完上左中大yr1

好味道

我都唔會上到

好撚正呀連豬

召喚魚魚

係咪生蝨乸

岩啦岩啦追擊佢！

我拉一字馬仲鬆過大字馬 屌

不理場門多偉大

暴大

你肯定？你真係肯定？最後答案

我真係唔明

佢恰我就有

有

*面

感到自豪

你鐘意就好

我同阿妹笑到仆街

我錫晒佢的

Computer Science

魚魚係唔會恰人

bob豬

互恰

我共你

我諗我呢世都唔得

始終

發夢發到個人好攰，又無心機讀

真係會？！

古今有邊個成大事者唔辛苦?!
喊又好 叫春又好 喊完叫完再上路

香港只有暴大同革大

姿勢唔啱應該會

假！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

咁我上次算好彩

你厲害 我冇讀書天份

你4mk 唔信你

見你咁激動咁睇嚟係真

佢仲mk

屌你老母我真係好撚攰

推到比魚b知！！！

佢！！！！！成！！！日：！！！！！恰！！！我！！！：：：：：！！！？？.！！！！！！

hkcc=暴專

毒毒

太空磚

推！！！！

Here

我毒我自豪

可能已經斷咗 你未發覺

假你唔好成日教壞魚魚

咩意思

我億萬大軍仲好精壯

HKU space

推呀！！！

係咪真係冇女

你地教壞佢

自己search 陳偉強

但係冇一隻游到去終點

楚b準備開po

冇錯
魚魚係女神
女神唔恰人
你話魚魚恰你 即係佢唔係女神啦

你點都冇位走啦呢次

推！！

記得了

你係？

強仔最近好嗎

呢到得你教壞人

唔撚見咗

胎死腹中

應該話咩GPA 人地大學先肯收
我當年CGPA都3.7-3.8 (HKCC)
好似有兩個 offer，暴大最遲最慢，浪費好多錢嚮留位費到

收到！

頂佢個肺 唔係驚呀嘛

媽咪開post即刻正皮

我唔係人

我以為要再高啲

飯飯

遊到出終點，但好彩仲有個紅海相隔，唔係要做爸爸了

少咗一個

假 冇join成人台好耐了

真 浮仔抵讚

我好叻

掛住我嗎

好撚想瘋狂同佢交流

點知有一條 偷偷入咗 順河流上咗

比你叻返次

想追之前嘅po但推得好快

屌 本來已經恰著左 俾隻仆街蚊咬尻我腳板底..
痕醒左

拉緊條腰，真係痛痛地，屌

我放棄左⋯⋯

成日要人提

蠢

果陣都有around 20%女 (total 100-150 人一屆?)，亦都有女神級嘅......不過果陣冇攪呢味野，因為發奮期係特別毒

邊個再係到開成人台 我落閘放台主

真
浮仔成日曳曳恰人

想聽書

一把年紀 小心啲呀

加油 已放棄冇我既post

好慘

明明個腎仲好好地

無人想知

聽日見

唔好拉得太勁 唔係傷得仲重

真成日恰樓豬

食屎啦你

係囉

邊有

我細佬話好悶

答你唔到，冇數字，而且好耐之前啦

仲有蚊
腳板底好痕㗎

好慘 仲笑

收皮卡超啦你！

＠靚女絲打

join？

就係想追有你嘅post

B卡B卡